<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2025-08-21T11:37:38+03:00">
  <shop>
      <name>Рус-ВДП</name>
      <company>Рус-ВДП</company>
      <url>https://rus-vdp.ru</url>
      <categories>
          <category id="1">Ванны длительной пастеризации</category>
      </categories>
      <offers>
          <offer id="1">
              <name>Ванна длительной пастеризации ВДП-100</name>
              <vendor>Рус-ВДП</vendor>
              <url>https://rus-vdp.ru/product/vdp-100</url>
              <price>297728</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3634-3837-4539-b333-383566303462/-/format/webp/1.jpeg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>ВДП-100 — это ванна длительной пастеризации объёмом 100 литров, предназначенная для термической обработки молока и других жидких пищевых продуктов. Оснащена лопастной мешалкой, ТЭНом 12 кВт, пультом управления и выполнена из нержавеющей стали AISI 304. Подходит для фермерских хозяйств и малых производств.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="2">
              <name>Ванна длительной пастеризации ВДП-200</name>
              <vendor>Рус-ВДП</vendor>
              <url>https://rus-vdp.ru/product/vdp-200</url>
              <price>305764</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3634-3837-4539-b333-383566303462/-/format/webp/1.jpeg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>ВДП-200 — ванна длительной пастеризации объемом 200 литров, предназначенная для мягкой термической обработки молока и других жидких пищевых продуктов. Оснащена лопастной мешалкой, электрическим ТЭНом мощностью 12 кВт и системой управления. Изготовлена из нержавеющей стали AISI 304 с прочной теплоизоляцией и удобным сливом. Подходит для молочных ферм, перерабатывающих мини-заводов и крафтовых производств.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="3">
              <name>Ванна длительной пастеризации ВДП-500</name>
              <vendor>Рус-ВДП</vendor>
              <url>https://rus-vdp.ru/product/vdp-500</url>
              <price>369410</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3634-3837-4539-b333-383566303462/-/format/webp/1.jpeg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>ВДП-500 — промышленная ванна длительной пастеризации объёмом 500 литров, предназначенная для щадящей термической обработки молока и других пищевых жидкостей. Оборудована мощным нагревателем (36 кВт), системой автоматического управления, лопастной мешалкой и сливным краном Ду 50. Надёжная конструкция из нержавеющей стали с эффективной теплоизоляцией делает её отличным решением для средних и крупных перерабатывающих производств.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="4">
              <name>Ванна длительной пастеризации ВДП-600</name>
              <vendor>Рус-ВДП</vendor>
              <url>https://rus-vdp.ru/product/vdp-600</url>
              <price>391970</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3634-3837-4539-b333-383566303462/-/format/webp/1.jpeg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>ВДП-600 — ванна длительной пастеризации объёмом 600 литров, предназначенная для безопасной термической обработки молока и других пищевых жидкостей. Оборудована системой автоматического управления, лопастной мешалкой, мощным ТЭНом (36 кВт) и сливным краном Ду 50. Изготовлена из нержавеющей стали с надёжной теплоизоляцией. Подходит для молочных хозяйств, крафтовых и промышленных переработчиков.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="5">
              <name>Ванна длительной пастеризации ВДП-1000</name>
              <vendor>Рус-ВДП</vendor>
              <url>https://rus-vdp.ru/product/vdp-1000</url>
              <price>478457</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3634-3837-4539-b333-383566303462/-/format/webp/1.jpeg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>ВДП-1000 — высокопроизводительная ванна длительной пастеризации объёмом 1000 литров, предназначенная для термической обработки молока и других жидких продуктов. Оснащена мощным ТЭНом 48 кВт, системой автоматического управления, лопастной мешалкой и сливом Ду 50. Изготовлена из нержавеющей стали с качественной теплоизоляцией. Отлично подходит для молокоперерабатывающих предприятий и агропромышленных комплексов.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>
          <offer id="6">
              <name>Ванна длительной пастеризации ВДП-2000</name>
              <vendor>Рус-ВДП</vendor>
              <url>https://rus-vdp.ru/product/vdp-2000</url>
              <price>583972</price>
              <currencyId>RUR</currencyId>
              <categoryId>1</categoryId>
              <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3634-3837-4539-b333-383566303462/-/format/webp/1.jpeg.webp</picture>
              <description>
                  <![CDATA[
                      <p>ВДП-2000 — промышленная ванна длительной пастеризации объемом 2000 литров, предназначенная для термической обработки молока и других пищевых жидкостей. Оснащена мощным ТЭНом (60 кВт), системой автоматического управления, лопастной мешалкой и сливным краном Ду 50. Надежная конструкция из нержавеющей стали с теплоизоляцией обеспечивает высокую производительность и эффективность при переработке больших объёмов продукции.</p>
                  ]]>
              </description>
          </offer>        
      </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
